[致全港打工仔，包括公務員] 我已經準備好比公司炒

但我知道

如果香港人唔罷工行出黎

香港唔會再有下一個三年

你到時可能一樣會冇左份工

更加會冇左個家 - 香港

我在此懇求各位

請香港人放低手上既工作

為左香港人既未來出黎